7.7九龍區遊行 英國向國民發旅遊提示

from Apple

好定壞

唔去

怕會變大亂戰

速龍隊見人就打

上次係咪 612

612之後都冇發

係咪收到咩風

定係因為 71 衝

// (星島日報報道)日前有網民發起「九龍區大遊行」，擬於本月七日（周日）下午從尖沙嘴梳士巴利花園出發，前往高鐵西九龍站，向內地遊客宣傳「反修例」訊息。一名自稱是本月七日「九龍大遊行」發起人的網民，昨在社交群組發布懷疑鼓動搗亂高鐵站的錄音，表示「佔領」立法會已成為港島區的「極限」抗爭行動，故應轉而陣地，將矛頭指向「近年送中送得最犀利嗰片地皮」，又三度強調不要破壞高鐵站，但稱「就算有人話要拆咗個高鐵站，某程度上都可以話係合情合理，唔諗得咁多㗎嘞。」//